無需閉眼誰都聽見 地球是HKU領先

歌仔都有得唱
唔怪得港大囝咁威威

我係港大仔